我地利迷今年真係揚眉吐氣

個龍門口度力場仲勁過李氏

上年已經係啦